熱烈狂賀颱風利奇馬殺死56隻蝗蟲

利奇馬在8月10日凌晨以超強颱風下限登陸浙江省溫嶺市，為當地帶來嚴重破壞。隨後利奇馬北上橫掃華東沿岸並減弱。截至2019年8月14日，浙江、上海、江蘇、山東、安徽、福建、河南、河北、天津、遼寧、吉林總受災人數為1,402.4萬人，緊急移轉安置204萬人，56人死亡、14人失蹤，房屋倒塌1.5萬餘間，11.9萬間不同程度毀壞，農作物受災面積996千公頃，直接經濟損失537.2億人民幣。

因超強颱風利奇馬，累積停電戶數為759.17萬戶，其中浙江電力427.03萬戶、山東電力216.56萬戶、江蘇電力41.28萬戶、安徽電力33.2萬戶、河北電力24.91萬戶、福建電力8.63萬戶、上海電力5.58萬戶、遼寧電力9431戶、冀北電力4677戶、天津電力5600戶。

人數過左35，非常大鑊

本post係歡迎今日帝吧出精既同志，分享下自己係咪停電果七百幾萬戶啱啱先有返電？

８１８安排

1. 慢慢排入維園，入唔到就坐低，直至集會結束為止
2. 集會結束後，不建議由天后或銅鑼灣走，去金鐘或中環走

重建又可以谷gdp
Gogogo

開心完好推返正經post

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

有冇咁少
唔收貨

我頂呀，唔洗問救災錢又要香港人賣單啦

致支那狗：

我唔鍾意幸災樂禍，但今日帝吧出精，你地主動犯我地，咁我就冷血一下

如果你係下面呢款中國人，咁就講聲sorry，希望死既都係小粉紅

(長文轉載)我眼中大陆目前的真实现状（可能比你们想的还糟糕）

560我就信

大陸同胞好慘
外國勢力利奇馬
護旗咁辛苦而家俾旗護返你啦

大陸啲數字唔好信啦⋯⋯乘大100倍都唔止

唔知有冇報細數呢

d豆腐渣工程 一棟樓塌落黎都唔止56隻喇

14億護旗手-56

多難興邦

千4萬人受災
死56個
死560個我都唔信啦

成個東部海岸線都有份

wfc

巴打好賤

多過34？

因果由國，容港治己

熱烈地彈琴熱烈地唱

櫻巴好波